有無人會做spread?

睇option chain 張protective long call 要差好多價位先有肉食。。。profit 咁少不如唔好買, short put 算